有無人飲完咖啡個心會跳得好快？

好耐無飲咖啡（平時飲好多茶）
啱啱飲完杯咖啡，過咗成20分鐘而家個心仲係跳得好快

武漢肺炎先兆

試過
你冇飲開係咁

我飲完會頂胃唔敢再飲

有D飄飄然嘅感覺
我係咪HIGH咗？

我會

手震

好爽 你識唔識架

我都係呀

我飲完會成個人周身唔聚財 又會完全無胃口有無人係咁？

有飲開都有機會

陣發性室上性心搏過速

咖啡中毒

飲少啲，飲多啲水

我會心跳得好快同手震 所以唔再飲咖啡

證明有效提神

有 平時唔點飲 以後都唔想再飲

心悸同手震

平時訓唔到教
朝早一飲就訓到又係咩事？

同埋你係咩咖啡先? 即溶咖啡? 茶餐廳?
可能份量/濃度太多

正常一份咖啡係8-18g豆，出30ml啡，再溝水/奶
即溶/茶餐廳的份量有可能過濃

可能係短時間內攝取太多咖啡因
咖啡因唔一定係得咖啡先有
茶，奶茶，珍奶(例如用烏龍茶沖果d)，能量飲品，可樂等等都有
你係咪短時間內飲得太多咖啡，又或者飲完奶茶之類再飲咖啡?

咖啡因會令體內腎上腺素增加，腎上腺素會令血壓上升同心跳加速，亦可能導致心悸

我長期飲依然都有呢個問題 不過有啲人飲慣咗徵狀會減輕

飲完精神. 因為尿頻. 迫我去廁所

我係奶荼

越南滴漏咖啡
個包裝叫我用25g粉＋70ml水
我溝咗奶
可能太勁

個心仲跳緊，打字有D手震 已經成個鐘

od左 咖啡因個量太多

呢個陣發性都唔係一陣間咁簡單

咖啡引致心跳同利尿係正常，如果怕就試下無咖啡因

反而想問有無人試過係某間餐廳飲完佢地既咖啡成個人會好怪？
平時有飲開 日日飲
有間茶記星六先會去
有時飲完個日成日個人都好怪
做唔到gym

平日飲綠茶當水飲

同路人

越南咖啡Robusta豆, 咖啡因好勁
唔好落咁多粉，亦唔好浸泡，太strong，又或者70ml分成兩杯溝練奶

受唔到就飲返果啲100% Arabica，好飲啲+無咁strong
一般cafe都係用Arabica

心跳手震不安好正常，可以冷靜下，只要無暈就唔使太驚
今日都唔好再飲其他野，飲水好喇

因為呢個真係咖啡本身嘅效果嚟？

咖啡豆cheap會嚴重啲，靚豆好啲。咖啡因過敏，飲紅茶都會

飲多幾次就冇呢個感覺

其實係CULI，佢包裝真係教 25g
想請教下應該點沖會好D？仲有成包，屋企得個phin filter，無其他器材，太少粉會唔會滴得太快

而家狂飲水中

我都諗住係咁
聽日再挑戰

過敏有咩反應

紅茶黑茶我都有飲，但未試過心跳加速

所以我淨係飲奶茶

same, 上網睇過話有啲人係咁 死唔去嘅 有啲人飲咗幾廿年都係咁都dgaf

我會
心跳急促,個人highhigh地,唔想食野,好快會all屎,訓唔到

所以我好少飲

會，通常嗰朝飲到第三杯就開始心跳好勁

有
對caffeine有allergy
一飲會心跳加速 呼吸困難 頭痛 攰
有時茶太濃都會

所以你飲唔慣，又或者你本身都吸收得好多咖啡因，所以加埋呢杯就太多。
因應自己情况改份量囉, 又或者分開兩杯飲
總之robusta就重咖啡因既, 自己就下
我自己就已經唔飲robusta

飲水都要適量呀

長知識了
巴打自己沖咖啡定喺街買？

係咪食左氣管藥

飲即溶白咖啡果d?

我飲茶都會

你因住整殘個胃
綠茶飲太多d單寧酸幾削胃下

唔好飲太濃，唔好飲expresso

唔好飲茶餐廳沖既咖啡，水唔好太滾, 豆唔好太多

我都試過
本身飲咖啡都無呢個問題
係某d茶記同埋有一次M記既咖啡飲完成個人好唔舒服
好似精神但唔係平時飲左咖啡果種精神, 係個人好似無晒力咁好虛弱咁
唔知發生咩事

我頭幾次飲會
之後就無事
依家一日一咖啡

有時我飲咖啡都會
要睇嗰間咖啡店啲豆勁唔勁
有啲太濃嘅話直情胃痛到想暈
e.g. SSP有間叫 coffer matter, 濃到爆，個胃痛到我好似哪埋一嚿咁

如果你去到真係想飲就叫佢 single-shot
咁佢就會淨係一殼粉，無咁濃咖啡啊

一樣...但只係飲日本製 BLACK COFFEE...
但如果轉飲第種COFFEE...會唔舒服....飲完會無啦啦作悶

以前會，依家唔飲好似未上電咁，好眼訓

下世小心啲

之前試過 用屋企血壓計check 上壓187

巴打係飲即磨定係就咁熱咖啡個種?

即沖咖啡個類咖啡因含量係會比正常咖啡高好多，甚至比Espresso高，正常4個鐘內飲多過兩杯茶餐廳大細凍咖已經會咖啡因超標

如果咖啡因過量令到唔舒服的話可以飲大量水，因為水可以令咖啡因加速代謝～

係 會有小小手震 你有無

飲大間果d反而無野(noc/fuel espresso/coco...etc)
係某d茶記先會咁

覺得似奶問題
真係一時時,飲奶荼都會咁
但飲牛奶又無事

我第一次飲珈啡公義果陣有試過，過左一星期再飲無事，應該同夜瞓之後第二朝飲先比較有關

有時都係啲奶出事
我試過飲完奶肚痛到暈低入醫院
所以要留意間咖啡店係唔係用明治奶
通常啲奶用Pasteurization就會冇事
如果嗰度啲奶係其他牌子我通常都唔會博

我就會飲 Americano 加蜜糖
好多鋪頭都會比蜜糖
如果冇你就叫佢畀楓糖或者糖漿

茶記就唔知, M記就即磨

有不過好少

咖啡唔太會 奶茶先勁

我試過為左考試
飲左勁大杯齋啡
唔單單心跳快 連手都震

espresso其實唔一定好勁架
其實你去cafe 買一大杯咖啡，咪又係一shot espresso溝出來 (有時係兩shot)

就算你直接飲espresso, 都係等於飲一杯啫
唔ok既，當然係你飲一份正常容量咖啡(350ml)，但全部都係espresso (~ 6,7 shot)

樓主飲既係越南咖啡，本身已高咖啡因，用25g粉，如果萃取得太高，仲多，隨時係3-4杯正常咖啡

心悸幾恐怖

我會
奶茶都會

我都係
點解會咁

我聽講long black仲多咖啡因過espresso
機沖嘅時間長d 多d水，萃取多d 咖啡因

我諗多唔多咖啡因係睇用咩方法沖同咖啡豆品種

今次學到嘢

上面有人講起奶茶, 我先醒起我飲茶記奶茶10次有8次都出事
咖啡既話都係加左奶先出事
平時我飲開齋啡, 因為我乳糖敏感, 飲奶必屙
出面嗌咖啡都叫佢盡量少奶
我諗真係可能係加左奶既問題

我都唔肯定, 因為我飲珍奶又無手震心跳既問題
可能咁岩出事果陣都係間舖d奶keep得唔好?

個頭會好重 對眼好攰